\documentclass[aspectratio=169,t,17pt]{beamer}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\newfontfamily{\cyrillicfont}{GOST2304 Type A} 
\newfontfamily{\cyrillicfontrm}{GOST2304 Type A}
\newfontfamily{\cyrillicfonttt}{GOST2304 Type A}
\newfontfamily{\cyrillicfontsf}{GOST2304 Type A}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{minted}
\usepackage{alltt}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}

\usetheme{metropolis}
\usemintedstyle{xcode}
\definecolor{codebg}{RGB}{247, 247, 246}
\setbeamercolor{background canvas}{bg=white}
\hypersetup{colorlinks,linkcolor=,urlcolor=orange}

\title{Вы любите розы?}
\date{11 октября 2022}
\author{Абрамов Сергей}

\begin{document}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}
\maketitle
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}
\begin{figure}
\frametitle{Беспилотники}
\includegraphics[width=0.9\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/kras-drone.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/kras-drone2.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/kras-drone3.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/kras-drone4.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}
\begin{figure}
\frametitle{Хабр}
\includegraphics[width=0.8\textwidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio]{images/habr.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/habr0.png}
\end{figure}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}
\begin{figure}
\begin{itemize}
\item Релиз ядра Linux 6.0.
\item В ядро Linux 6.1 приняты изменения, обеспечивающие поддержку языка Rust.
\end{itemize}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\begin{itemize}
\item Wayland Protocols 1.27 Brings Content Type Hinting, Idle Notification.
\item KDE Plasma 5.27 Planning To Be The Last Plasma 5 Feature Release.
\end{itemize}
\end{figure}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}
\begin{figure}
\frametitle{Крымский мост}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/crimea-bridge.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/crimea-bridge3.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/crimea-bridge2.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\frametitle{Карта ракетных ударов по Украине}
\includegraphics[width=\textwidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio]{images/map.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\end{document}
